Test de Mulesoft pour faire une application de gestion de ressource personnelle.

Plusieurs service AWS vont être utilisés.
- Cognito
- DynamoDB
- Lambda
- Api Gateway

Actuellement le project et en standby
test nex fonctionnelle location 
